# Carrinho de compras
Um carrinho de compras feito com HTML, CSS e Javascript vanilla

## Executando
Como não utilizei nenhum pré-processador ou módulo nodejs, para rodar o projeto, basta baixar e executar o arquivo index.html no navegador.